5000yen樓下有咩日本酒好飲？

《獺祭》磨二割三分/三割九分純米大吟釀？
白雪姬 純米大吟釀
菊正宗
一滴入魂
一刻者
山田錦

邊枝好？

利申唔識同唔飲酒，買黎比屋企人做手信

久保田 萬壽

唔係飲開山田錦夠做

好似幾好

我之前見AEON/驚安都有
所以都想試下

白雪姬

山田錦係靚米 入口會好香米味

搭單問，呢支好唔好飲嫁

鍾意飲辛口 有咩推介?

屋企人飲到響17算唔算辛口？我就覺得辣喉

如果你講緊係日本買, 大部分大吟釀都買到, 我覺得就唔好買D香港有, 你買地區地酒好D

越後櫻又如何？